# Corellia

essa pasta tem todos os aqrquivos do desenvolvimento de experiencias do Roblox. Caso você queira dar commit de algum material entre
em contato comigo no e-mail: cyberdyne@disroot.org

Não temos os executáveis do Studio, por questões de que é praticamente impossivel manter tudo atualizado
